(兩套第二季動畫)進擊的巨人vs英學學院

進巨
我英

邊套好睇d

負評左